8－9k list 求評

Metallic Gear Neo Series mATX Case 2面鋼化玻璃側板 $630
Metallic Gear Neo Series mATX Case 2面鋼化玻璃側板 數量
$630
×
Cooler Master MWE 650 Gold $699
$699
×
AMD Ryzen 5 3600 $1,599
$1,599
×
MSI B450M MORTAR $625
$625
×
Klevv BOLT X DDR4 3200 MHz 8GB (8GB X1) KL-RM-KD48GU880-32A160T $300 x4
$1,200
×
Samsung 970 Evo Plus 500GB $825
$825
×
XFX Radeon RX5700XT 8GB GDDR6 $3,399
$3,399

－－－－－－－－－－
打下機 睇下片 打算玩下pubg／bf1，己有hdd
1）有冇咩野要改？ ram其實洗唔洗去到32gb？
2）我見其實牌子ssd 同價已有1tb 定都係呢隻最好？

等非公版rx5700xt